以後港股是否要上證收市才能玩？

今日3點港股跌左420點
係3點現在回升到255點
以後係咪都要睇大陸頭
港女食屎啦

喺a 股時段買，a股收市後賣咪得囉

香港市場100年黎都係睇美股
美股個價位以經升到有史以黎最高
香港仲係妹下妹下 無他 大陸跌呀嘛
以後同人民幣掛勾啦

港股而家咁多中資

講到今年港股冇升過咁

依家港股真係睇咩圖，分析都冇撚用 靠間公司背後邊撚個照著就得

真係架 d名家都要出黎鳩up

長和升左幾多？
你用qq 多定係百佳多？

係啦仆街北水
我唔要做大陸仔呀

港股=香港上市股票，唔係港資股票，不如你搞清楚先

今年恆指明顯跑贏dow你唔講？

自己check下中資股市值佔恆指幾多%
再睇埋近5年中資公司ipo佔香港市場幾多先再講

咁又點？
港股=香港上市股票